(立場新聞) 反對成立大台 ，泛民割蓆只會自毀

反對成立大台 — 回應「給抗爭者的公開信」
讀者投稿 2019/8/8 — 10:48

【文： James Wong 】

致 一對平凡的香港夫婦︰

1) 「時代革命」絕不是港獨語句。 泛民會議召集人毛孟靜也指出「光復香港 時代革命」絕不是港獨語句。其實中共一早已定性「反修例」抗爭是港獨運動， 但很多外國政客依然支持， 因為外國政客們也明白「反修例」抗爭絕不是港獨運動。（相反， 西班牙加泰獨立運動，開宗明義要求獨立，便近乎沒有外國支持。）只要繼續讓外國政客明白「反修例」抗爭絕不是港獨運動，「反修例」抗爭便會繼續有外國支持，中共亦不敢像對藏獨疆獨那麼樣打壓。（畢竟， 如果香港「一國兩制」破滅，會大大損害中國經濟。）

2) 從現在「反修例」抗爭看來，示威者十分懂得靈活變通。就算沒有大台，示威者都會懂得跟據民意和形勢而靈活應變。林鄭視民意如無物，但示威者不是。

3) 泛民不見得比示威者更能掌握民意。泛民以往跟街頭示威者「割蓆」，結果在選舉節節敗退，令九龍西淪為建制派票倉。（毛孟靜也表示往日的「割蓆」是錯誤。）

4) 以往，泛民和本土派也因大台問題而爭鬥不斷，結果所有反對派也一事無成。 現在，反對派各個派別也放棄大台，合作關係反而更好。

平凡的香港人 James Wong 上

2019年8月8日

呢篇同《給抗爭者的公開信：你們願意交棒給大台嗎？》一樣, 只係讀者投稿,
邊個都投得, (鬼都投得)

(立場新聞) 全面反駁《給抗爭者的公開信：你們願意交棒給大台嗎？》

極懷疑立場《給抗爭者的公開信：你們願意交棒給大台嗎？》 係鬼寫！！

推推

我無野講

推

林鄭政權唯一依靠 ─ 黑警 ─ 崩潰前夕，勝利近在咫尺之時，
你同我講停止勇武，和理非唱歌鳩行，建大台？
你無撚嘢呀？

［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

睇下 幫我推推 幫手一齊整